有沒人知道如果小組第2名有2隊同分 而且得失球同對賽紀錄一樣 兼且第3場係分開作賽沒得進行12碼 咁點?

失球同對賽紀錄一樣 係唔係開多場比佢地打?

推

計紅黃牌

如果又一樣 咁點?

計犯規次數

再一樣呢?

睇呢2隊既對賽成績

抽籤

問撚完未呀

又再一樣呢?

你又唔係答 咁撚火做乜9

我又唔係鬧你 你做乜鳩

好似仲有計黃牌

計國家佔地面積

抽籤抽一隊出線點又再一樣呀

做乜鳩

由曾志偉黎抽

打和

機會率仲低過印度人走嚟同你講皆大歡喜劇情

唔准諗! 即刻答!

你不如直接話如果所有野一樣會點啦

印度人問劇情,或然率有幾多